DJI Mavic pro

天貓Dji 官網買mavic pro係未同香港官網一樣？